心事討論區

🚬🚬🚬

樓下全部爛袋

樓下輸大錢 派我100可保平安

屌你老母

樓下羊

🐝

==================
安全網

我jump

豬到盡頭

樓下同盧根共赴黃泉

我

🙄🙄

留命

好耐無試過輸到想喊

beeeeeee

樓下同盧根合葬

我輸到唔識喊

我是可憐蟲我是狗

輸錢輸到喊係度算唔算心事？

suen

算

你bee 我bee high到____

第一關

入波啦悉尼

哦依哦依

殘忍的豬錢非你專利
我卻在這裡照顧你～yeah

你用你男朋友ac?🙄

ky wsw 11.5s可以一戰嗎？

山雞封實 咪再刷

鳳凰11c

全北入未

如果比輸錢怎跟我比

我連自己也未養得起～

我都係藍字絲打

呢場完答你，暫時睇11.5

藍絲是最好的

東京

善妹救我

以前d錢成日陪住我
而家成日因為賭球唔得閒搵我
好唔慣

廢車請俾油

半5全10 ？

入左子彈
又可以一齊屌波

不

帽事嘅

不了

半5全5 唔該哂

Ok

交給我 幫你保管

有無人覺得evelyn choi巧正?

本來睇 11.5s 而家我也覺11.5

盧b咩事
岩岩收工無追post

ok

樓主，今晚又去飲[black]尿[/black]？

比狗會追殺，得返三條底褲，如何自保

ching sick ya
時差mv

一條笠住個頭 一條整白旗黎舉
一條留番黎劣賓周

梯形咀

我就係睇緊個mv

就算是時差晨差

6角 喂停啦日本仔

ching sick gor
kolor jeng

賭球好辛苦 唔舒服想訓都訓唔到

有冇ching duo carry me

當你羊$就5辛苦

我頂撚死你.jpg

培養下興趣吧

arm ah

買多條底褲亦得

悉尼12c

我仲記得上次最尾30秒爆 美國佬

留我做個垃圾

角細練心好辛苦

係 搵啲野自己做下 唔係有時真係幾

雪梨12m!!!!!!!!!!!

廢車繼續 橫bin

容ah-.-

識我plz

goallll

橙

老鼠1:0 12c cfu jump

早晨

Goalllllllllllllgoallllllgoallll

good

大撚樣個mv裡面都好正
可惜個mv導演無叫佢跑

興趣班

系呀

頂住

悉尼12M goal

聽gor定體女牙

你冇返工架咩

悉尼goallll

又聽又體牙

同居？

真係引主

不過唔gel了

lm

有冇ching six fear and loathing in Las Vegas

又含你?

別來無恙mv 又係正到仆街

對一段關係有信心洗咩成日擔心呀
我之前啲男朋友同異性食飯咪食
個個人都有生活圈子 佢要偷食既點都偷到
會唔會因為你管果幾個鐘而唔偷呀？

架仔入波咪搞咁撚多野喇，刷來做咩

鳳凰12c

個男仔都會想有自己時間

絕望

。。。
咁你又想變又唔肯陏
好難幫到你wor

同路呀樓主

永遠賽後我點睇

好過癮

咁記得買波同開post

你有咩推介 我照巾

死人妖收皮la

好溫馨

幾得睇水位

ky仔好好的

無買，但估中，都開心

你咁想盞搞到條仔覺得chur
過來人

管唔係唔好 但真係唔好下下逼住曬
你心情唔好佢陪你都係應該既 可以傾下丫

出左重心啦，淨低有場正野，又玩高水角，但想睇多陣

好多半和

咁小妹度盤算 今日其實淨係度左勝利船盤

搵番啲感覺幾好

鳳凰13c

搵野做。。。
diy手工藝 煲戲etc

lo仔有冇買嗡嗡嗡

咁點解天鵝先係重心

等佢得閒個陣平心靜氣傾下
你咁屈住屈住好快有病

冇，想買www

你地一星期見幾次?

跟咗kaki fc橫濱. 跟咗師傅9.5s

真 心事台

愛是含撚忍耐

armarm fizz屌打對面卡特

你呢排成日都咁

未到完場都唔好gel呀各位 今日hi好多

橫濱goalllll

1-0 橫濱！定撚住

www係乜鬼野呢

1 :0

而我卻確信愛是含鳩

Bee tokyo yokohama

歡迎對家，燈爆

今星期黑 頭先同屋企人飲茶 發覺個個都黑
諗住拜下神

追唔追主NG好？

誰人受痛苦輸了錢比狗會

拜左山未呀

六米抵錫

出黎社會做野就唔同左了
多啲上黎吹水咪多啲時間唔理佢
btw你會check人上線果啲絲打黎？

樓g please check email

拜了 可能祖仙唔想我賭

最多的錢盡見於斬了的手

橫濱 1:0

我對自己d角不嬲都有信心

好似我咁約下朋友食飯 有時一大班人飲酒
hi tea行街食甜品

刷角未

你地一星期見幾次??

法國我開解唔到大部分絲打
我成個男人咁
最怕痴身

咪撚燈我Bee ok?

看 捐了錢比馬會鋪草皮

正常社交姐 唔洗唔開心
你想佢陪番你多啲 你咪試下主動問下佢 話你陪佢 睇下佢有咩想做 你陪番佢 試下水溫 睇下佢咩反應 慢慢慣架喇

橫bin!!!!!!!!!

呢d咪自信，呢d咪霸氣

我最愛痴住公主

唯望收錢一剎已足夠

手持d咩？

本身冇咩興趣？

一腳伸開你

公主合唱ok?

Cfu 10x1 斷1

講真 佢番5日工 得兩日休息 佢果兩日都俾埋你仲唔夠？

好返先ok?

我今年fresh grad
女朋友仲讀緊書
番工之後一個星期都係見兩次

我對盧d盤都有信心，之不過次次我都跟唔到，今次跟到就燈到

一禮拜見五日仲唔夠 我見三日都嫌多

thanks ibra

多謝樓主勝利船

我對你啲角都有信心

屌原來見足5日

下
5日仲唔夠？
結婚都唔洗24小時對住哂啦

起碼斷4啦，有d我地對決

畀電話我，一度好就打畀你😘

再痴再痴

bee 應該開唔到

13c

無跟天鵝就好
今晚食㑼屌佢鹵水鵝

全北 one more

好似

5.6k？

打比我

再痴post你腳圖

咪信佢呀 我tg都係咁比佢。。。
呃走左

嘿等我變身先

Bee盤

Btw 頂撚死你先

sorry對唔住 我彈開

咁大獲

掛住吹水😂😂

又黎😒😒

好番未呀 仙丹有冇效

你試下開馬會跟我地賭球
你會發現無時間傾計
追足水角都追死

今晚黎多劑就德

21800000

一齊耐左已經好小有

横浜12m

半5全6

訓醒同臨訓第一時間唔係開wtsapp
係開球探

可唔可以比死雀入粒

bee快入

輸埋

2:0 橫濱
唔好gel

橫濱2:0

屌你老母悉尼狗

下你買左乜

WA 黑死
好在出了糧

jump

不了 將你推向絕望

1:1

又信多次死雀

又唔信我

咁要開始度下了

dl mouse

你真係唔識死

山雞好波

信唔切

見我pick左kass都揀tf
對家派分

好撚柒，仲話引主

我屌

引客

人馬香香

頭先90分鐘諗住又輸200 點知...

全北頂住

金牛

8.5 2.48

仆街仔 咪撚嘈 即刻多一角

我好痴身

入多2k轟你媽

各巴打絲打唔好意思 我又搭沉左悉尼

星期五六日賭波馬拉松

出左糧？

j
u
m
p

jump jump jump
jump jump
jump jump
jump jump

7角 好停喇 都2-0 仲角

今日入左3k

我都想keep住 自認男係貪玩 但唔會唔專一

出左糧會狂中

你仲有買左咩

橫濱。。。你唔好呀

停屍plz

有人gel頭...

300悉狗盤 走番半

跟

又有

邊到！

停角停到完場啦

啲人講買咩就跟咩得了
你可以參考盧洪哲會員

is my fault

唉算啦

係咪我 太有自殺屌你老母娃娃愛天下

係我 連輸8注 有啲起息了 而家輸半

停角呀

屌你老母全北 快入返粒

頂撚住ar chow hi

段段感情拍左陣都係想結婚 除非唔夾
唔想結婚你會拍

全北快點入多兩球

格離post有人話老鼠係澳假清泉秒速和左

頂撚住呀

橫濱快撚啲完場喇 8c呀救命

全北dllm

救命呀

無練心？

停角啦屌

屌我都想講，好撚在

樓主你唔好咁樣對我

好在偷偷地跟ky角

如果唔係cfu出尼搵你了

快啲完場呀仆街

停角啦你老母

唉屌, 我條過關

狗撚

停角啊屌你老母

原來8c，我唔講嘢了

山雞收錢推晒落西流

屌哂你地老母閪呀 停角呀

80mins now

11分鐘頂住

廢車

頂撚死你

仲咁搏做咩
中場玩下波咪算囉
停角啊

上啊韓國轟仔

最緊張時間到了....

82mins...頂撚住

頂撚住

其實都2:0
不如打下邊爐

星期六的kaki
川崎前鋒
FC橫濱

定啲黎呀。。

中就中到豬頭咁，炒就炒到火雲邪神咁

無言的針針針針落國金

屌你老母咪撚有c呀

laugh out loud

咩黎

是的 好過結左先後悔呀Ching

笑到仆街

呢個笑咗

廢車入多粒先呀

好耐無見

我頂撚死你

83mins

澳職點買

公主funny

頂實

Please don't gel

樓主唔好亂黎呀 唔教你econ架

?

屌，我好少會笑到on9😂

勝利可唔可以勝利

來吧

頂住呀仆街

到3人口

thanks lo

將山雞果d推左落西流 今晚唔係我死就係馬會卜女

yes 本身都on9

笑到透唔到氣

要勝利就要買勝利

屌原來你係狗會老母，唔怪得日日拎家用

笑中有淚

亡

搵人作埋佢

日記主題曲

咩位？

好有意境，笑死盧仔了

打鋪機定定驚先屌

我睇返自己都笑左

幾點踢？

傳教士

從未想賭波 賭到上新聞

唔岩音

狗仔

86mins

2215

想死

勝利11.5b？

no ar

我入了錢 你亦入了錢
太合襯

邊間教會牙

88mins....

無粒音岩wor盧

頂撚住啊屌你老母

頂住呀！

屌你老母主ng轟一千落去先

頂撚住，依家幾c?

9c...

no

9c啦 邊個gel

公主應該填緊新詞

頂住呀

盧sir很想開口認錯 盧sir清楚怎惹禍

唔想練心

音樂鬼材盧

頂撚死你牙

緊張.....

練心時間

90mins
各位打氣呀！

仲要捱埋個補時

羅c fu. Jpg

補4分鐘

頂住呀 完場啦屌

練心練針

頂撚實阿

4min
頂撚埋佢

全北正辣殺

樓主買咗幾多

又 乖乖地睡

星期二搞完事，星期六又搞

睇黎佢輸好多wor

唔好似696最後2秒爆

無言的針針針針落國金
仍無法反cup狗會賺到盡

劣改

沒心情

95%了

請問西sick ok?

死韓假全下盤

Ky澳假買咩

我有入

打邊爐喇仆街

2:0補咁7耐做咩

等KY帶領澳假

衰多手串埋廢車

發生咩事

衰野唔好講 仲有兩分鐘咋！

頂

打邊爐啦屌

你間教會既弟兄

撚

你知我地唱緊咩歌嗎？

打邊爐啦仆街

Ky未出澳假架可

93mins

你暪我暪

打邊我啦仆街

Fc任意球

頂撚住啦西雀橫濱

成個post都講波既

頂呀!!!!!

20秒

你無啦啦頂乜撚嘢呀搞到嚇鳩死我

Last

10c..

10

以為係郭富城嘅弱
我唔作啦

爆左 西雀屌你老母

屌你老母！！！

個個d心事都係波

Chow hi...

你知道得太多

邊忽似

食個肥牛煲喇屌，咪撚踢吖死架仔

9.5 @ 2.05

Fc頂撚住

屌

10.5s 11.5s頂住

10c完
多謝ky

屌你老母返搞到我入唔到8.5 又入唔到10.5s

10c ft...

Thx kybb 10.5s 11.5s

2:0 10C FT

咁都要爆我9.5

又係臨尾爆

thx10.5有高水

嚇撚死

Thanks ky，請繼續帶領

Thx ky~

唉，又10c
9.5s
10.5s 11.5s

多謝ky 有錢食飯了

最後隻角係橫濱後衛ON9送

好彩跟唔切 開波秒c入唔到9.5s 一額汗....

咁撚樣得番30秒比人野球都攻番轉頭 屌你老母西雀

9.5s

多謝 我買左千五

不了，返高登睇下又講乜x野先

跟ky又然

横浜-1
10.5s
Thanks ky
有錢去日本搵女朋友了

不玩澳假了？

屌條契弟講咩半5全6

天色已漸沉
落日如暮燈
針
針
針

多謝KY 10.5S 11.5S

玩留喇

又日本

有冇開心啲架

黃蜂快d入波啦

淨係跟左水户

人面對風波心中少不免
針針針針針

屌你老母終於有綠字喇
ky是我米飯班主

wsw 11.5s ？

輸死人啦今日

雞大歡喜係首好開心既歌

法國一推就輸
平注先然

好開心

我正係買左9.5s咋

尋日cash out 左7k
今日2k户口，下午用左1k上到5k了

想繼續喂

Ky太犀利了

得返$100

10.5 11.5

剩係入左9.5s表示jump左

梨刀系？

唔該晒 中左喱兩注好似醒神
要度盤了

買左10.5s，雖然唔多，但都要多謝ky

等KY指示

Same

我買左11.5s 1.81
其實12.5s 13.5s會好d
下面有7.5 8.5就入少少，行開下先

ky +-1 is the best

加油 你EQ

11.5s 2.07

繼續平注跟

水手 呢個陣勁呀

原來有重心，但開咗波了

hi,考埋下個week就全面歸來

水手盤

go die la lolo

1c了

再有就出 等你喔 親

我唔記得買9.5s

封左盤

你全中喎-.-

刷左完角仲keep住11.5

咁會點

又要買熱狗盤了

教我

個盤企咁硬

西甲我有心水

正常 低水轉高水

今日重心

屌呢場大角

想G係咪

好合理喎我覺得

係 琴日見到眼都

輕鬆炒456

對面傷殘

bee bee bee可以嗶嗶嗶未

不過我自己過關咗大波都驚佢炒唔起

bee快入球 澳假快大波波

wantg

大波

南華半場比人炒4:0

得返100
應該點部署

慕遜加柏

識買

星期六的kaki
川崎前鋒
FC橫濱

度左馬未

點解

範圍琴日已經度哂 聽日出奇地冇街去 屋企人又出哂去 準備好玩哂10場

Gun

我約你去街

咁先驚

bee快入球
澳假快大波波

借咗財仔等跟你馬

西悉角企好硬

墨勝goal

Fake

墨勝fake goal

fuck goal

Www goalll

All in home ng

Bee下半場未起過腳

=.=

Ho 7 =.=

www goal

Siu 4 me

今日搞咩

Tot -2

垃圾黃蜂入波未呀

大埔半場4-0南華

矛人拯救me

針針公主

goalllll嗶嗶嗶

Bee1:0

(香)

驚出錯水累咗你

my bee1:0

公主甚麼屎都不怕
已經輸到盡頭

頭尾關對左

好！跟我

Tot -2 ah

但禾跟親你都豬
唔跟就中

我要將你拯救

bee繼續入球 或者頂住
澳假快大波波

巧

我叫皓腎呀

hi 蛋黃bee

水手goaaaaal

水手goalllll

gun重心

我地水手三鬼拍門

盧

盧goal

希望有錢收呀

屌點解你會知我真名

水手goalll

樓主你3注起哂同一隊 怕唔怕有萬一

個心好撚痛

澳假半場比一粒我先啦

ifc有冇m記

樓主 gun你了

中環a出口有

做飽鬼上路？

屌你西流空到咁都炒

咁耐都唔出9.5 8.5 7.5

出面好多要咗熱狗細波

1-1
fuckkkkkkkk

公主一齊上路吧

我換件靚衫

勝利請你一定要勝利

盧蛇岩岩出左咩水..
掛住打機無留意

重心ifc見

唔洗換紅衫既

換藍衫

原來我真名係叫盧雄

隊勝利又踢得幾好

球探3屍 馬會4屍

咩事

5了

球探無郁既

我跳船算 入返b

...發生咩事

我同公主共赴巫山黃泉了

2017了

仲用球探

5c 半5全5

不能同年同月同日贏

有咩好用比分app

tokyo 1:1

冰封角啦垃圾澳職

睇下等唔等到西悉9.5先

但求同年同月同日針

DS

東京轟多一球吧
2/3 2.5b

盧今日無買札幌？

bee

bee jump

57分先知有波...揀唔切
我札地獄主場勁到

Bee打多個都失波

全部11 針

又係rc入波

矛野好講了

ds會彈入球通知？

屌你又迫害

然後派

好

阿門

祖連奴 腎仔
btw 今日真係下盤日

會 角球都會彈

點解日假咁撚難賭
買左bee tokyo 水手

留

1:2

輸撚埋

Bee

今日下盤日

on9？

日假真係日假

講中左

又可以過幾日先賭

假波

紅左反cup

Wa diu 日假 打多個比人反cup

紅完仲勁

日假

又得返5千幾

痴線⋯⋯逼人戒賭

想拎返一半都唔得

bee 個龍好撚on9，第一球輸佢

All in 左對家可能

原本諗住係跟Ky贏嗰d當無賭過

日假使我瘋狂…

Anyone 海登威？

半格是夢？

13

1:3

差d唔記得

樓豬凱豬下盤不停升水

今日第一個笑話

海登咸

🐝？

紅一個cup3球

可以跳的話 不會賭

爆紅

24對咗

cfu 10場

1. 鳥棲 9.5
2. 悉尼11.5s
3. 不死鳥9.5s
4. 東京9.5

我報fbi了

好彩自己嗰陣未入錢，冇買bee
如果唔係而家一定灰同嬲到剪左張馬會卡

同威廉二世一樣

Cls

好撚假

究竟我做錯啲咩？

24最難揀

屌你老母紅完主入波
下半場失三球
on99

屌你老母bee個龍門真係痴撚線

有人比波琴我買

番去賭馬

直屌得嗎
矛錢

冰個

格雷+1

同樓豬對咗

邊場重心 啱啱重傷

沖個涼出街

乜都買唔切

我skip左

SAME

你橫濱頭先10.5s跳左？

公主唔係話買刺-2咩？

祖連奴 腎仔
我札雙核

未落手

21場17場半和

黃蜂場假波

買過北海道向日葵
2:0
下半
2:3

Last week 天鵝

全部角細頂撚實

幾百蚊睇場咁高質既戲，乜都值，敗得抵

買過大把假波啦
柏林聯打紐倫堡
3:0>3:6

I bought

On999

想輸半都做唔到

差啲0-1

bee個鬍鬚佬龍門真係好撚廢，除左第二球唔關佢事

墨勝又fake goal又紅牌, 你玩埋我果份

Rc請停c

好波呀, 老鼠俾人gel 墨勝俾人紅, 不如pussy俾人屌埋啦

紅牌杯3粒

睇住live練心一流

海登咸 2C

見到手足比人gel

你地賭撚埋佢, 出街先, 垃圾波, 假波

屌你老母我條過關

仲有d咩屎忽野未出? 不如墨勝miss埋12碼丫

7c 頂住呀

一係pussy miss 12m

又要頂 練心

練心練到飯都食唔落

海登咸3C

8c

I bought $100

德乙角快到

各位角細手足一齊頂
練心練針

頂住呀 11.5s

速度入球格雷特霍夫

海登咸4C

西流放煙花gel頭😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

水手屌你老母 兩球單刀都唔入

見到

單刀唔入.....對面個龍出埋禁區都唔識入

天滅盧根

玩留盧盧

齊頂11.5s

一定要頂撚到完場

個單刀已經呃過龍，都吱唔入去

請立即打邊爐唔該

11s頂住

鏝讓咁多

轟讓咁少

唔識買了

一定要頂到

星期六的kaki
川崎前鋒
FC橫濱
屈福特

札幌咁撚勁既喂

針

Goallll

屌凱沙1-0

樓豬0:1

凱沙 1:0

係唔係fake架

都倉腎Goallllll

爆角吧 勝利

1:0 屈福特

唔係

勁撚到

祖連奴都倉腎

8點場點睇